再次被自己打敗...

食薯片啦

我好易沉寂呢種感覺 過往都係咁 叫不醒的人

諗返起EX當我狗咁玩 無數個大話我都甘願上當全因爲愛佢

明知道佢玩你都咁愛佢 點解要咁啊

佢係我frst love 想堅持到最後

所以而家又有返呢種感覺?

小白汪汪汪